有個澳洲朋友成日share藍c page野

請問send email比澳洲情報部門睇會唔會搞搞佢?

無大台 只有自己代表到自己
不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

推行動post呀
推上熱門呀
- Drive Folder 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

National Security Hotline
If you wish to report suspicious activity, you can contact the National Security Hotline in the following ways:
Call: 1800 1234 00
From outside Australia: (+61) 1300 1234 01
Email: hotline@nationalsecurity.gov.au

SMS: 0429 771 822
TTY: 1800 234 889
National Interpreter Symbol
If you need an interpreter, call the Translating and Interpreting Service on 131 450 and ask them to call the
National Security Hotline on 1800 1234 00.